原來周華健係香港人？

一路以為佢台灣

習近平好似都係香港人

睇黃子華先知佢係香港人